屌你老母 波台耳死 王加爾(Jackson Wang)上Do姐有問題都冇人講

Jackson哥哥😳

仲有牙bob

Aite aite aite aite aite aite aite

少高

Jackson表咗態未？

未

范膠爾我就識

ching six ball

似我幾令仔

嘉爾sir

Wang Sir人都敢殺

咪屈

又sir

點睇你句野俾人濫用左

同佢有七成似

佢174cm，你=121.8cm

外貌

冇人睇tvb所以冇人知蝗加爾上do姐有問題
樓主有睇開tvb節目？

人人都有睇 唔信問樓下果個

我冇

佢唔係一直係大陸咩
做咩冇啦啦黎香港